hay嫂數學1左

1左 cu傳理

巴打坐咗幾年？

死左個妹

如果我冇記錯既話 樓主2014年dse後係高登佢第一個狙擊hay嫂 我諗你真係坐左好多年喇新會員

我玩高登你都未出撚出世啦00後 學人扮老屎忽

1左點入cu ??

又追擊

係ChinaU 傳理

我有朋友數學1左都入左唔知邊間既中文系 真係唔知點入

推

今天是充實的一天 除了終於參觀到news presenter會用的字幕機
仲係一個好機會比自己set好目標 儘管夢想好遙遠
儘管路好難行 但我會努力走下去的

以為話又1左

聽到hay嫂呢個名 先驚覺自己真係老左

好似其他科5**哂就得

等等你係指 m1,2 1左
定M0 1左 不過m0正常有智力既都唔會1啦

true… btw 散左未

潛蟲加油呀，祝你英文3咗

佢其實幾分 最後讀咩

好耐無聽過呢個名

推到入傳理

同問

.

打定輸數

hayhay係咪去左俾老細包

bu asso定hd 但最後遲交留位費好似冇得讀

on9

未

又黎

唔提唔記得有呢個人

heyhey, lou記, 司徒夾帶過哂氣

翻炒做乜

lou記個女唔係呃人去左通櫃咩?

咁咪好勁

原來已經六年

Gayhay自動收皮
Lou記就不嬲只係當YouTube係興趣玩下

人地去左開公司玩kol
仲洗乜拋頭露面

屌 lou記真係

散？
塊西屌到臭曬啦

利伸 我想屌

推到18dse完

邊撚個hey嫂 唔識喎

聽朋友講 HayHay開咗間bar做老闆

又黎
社大傳菜

個妹死左死埋右

Hayhay都唔做啦

上左報紙啦